岳不群林慧韡終於露出真性情

又話導人向善又話自己唔講粗口 收皮啦

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

狗急跳牆

共狗達

去動漫節落達狗面

條傻鳩痴撚左線

真

牙达：所有言論都係管理FB專頁條友講 與我本人無關

依家係講緊反送中表態喎
佢淨係回應尋日果單野 正常人都係會好嬲
到到今日個POST 佢對反送中完全冇表過態
點解佢可以拎到咁多個讚? 係咪對尋日黑社會打人單野好嬲就= 支持?

佢氣急敗壞了

大家迫到佢痴線 你地成功咗

推哂香港既job 淨係接完美世界 fatfat

證明佢偽君子

唔洗理佢，當佢無到就得

仲有舞台劇

證明佢真係有關注

奶共達不了

宜加擺明唔稀罕舊fans
佢剩係靠班小學雞fans已經夠食

達哥維穩
收左大陸錢帶風向，大家咪中計

照咁睇 個舞台劇可能真係因為佢先開唔到

推左好多Job
除左淘寶天貓回鄉證政府暴擊英雄完美世界

我覺得似黎鷹ig story

達哥個藍絲chatroom live，個KD深藍，只容許達哥光環forever

會spin去佢到係咪因為佢支持送中

啱啱睇完個post做乜撚野
成個語氣唔同哂係咪癲撚左
又叫人unfollow 又剩

仲有d死忠/打手終於等到迖狗出post 係撚咁打飛機做乜9

岳不群露底比人知偷辟邪劍譜嗰陣都係咁

大把KOL有出聲，達哥出一句聲好似好辛苦咁....
得啦，得你一個少咗野做啦，好未？
唔想得失兩邊所以唔敢開口，但呢個時勢都幾難唔出聲歸邊，而家變相兩邊唔討好，某程度都係公關災難黎

達哥加油😭😭💪💪

時窮節乃現

原諒左佢了

垃圾

汪達

十卜樓主

Focus 返正事啦 唔好浪費時間係迖犬度

之後佢就會del post
話所有野都係admin搞 自己完全唔知情
跟住就扮弱者
話自己一直承受好大壓力 好抱歉令大家失望
係呢段時間已經反省自己
最後就叫大家唔好怪任何人 再次變身成偽善者

佢𨶙有咁勇敢

達哥我地當你係兄弟
你發兄弟脾氣
你咁多年好榜樣形象去左邊
對你好失望

汪！汪！汪！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

對號入座回應大J

好能肉酸

四件垃圾達粉玩膠

好撚柒

事實證明連登仔真係少數 都仲大把like

撐達=藍絲撐送中

呢個page一向都由佢同佢阿哥打理

大J身體力行就係做show
一直關注 天佑香港就唔係做show

YES

迖

辛苦了 達哥

如果達哥之後澄清係俾人hack，有無人會信？

寸撚到

其實呢個真係唔出奇佢篇野柒下柒下咁

达狗唔好返出黎啦

惱羞成怒

迖狗急跳牆

到底邊個用緊佢ac
點會自己叫返自己做達哥

幾十歲人eq衰過小學雞

元朗地鐵平行時空?

佢當自己邊個？
佢出句聲就會spin 左個風向由政府去左佢度？
會唔會太睇得起自己？

本身諗住上完舞台劇就可以平步青雲 放棄打機, 放棄兄弟
點知依家劇又上唔到, 電影又無得做, 機又無得打 GAME又差過人 工又無撚左
兄弟都唔知有無幾多個, 連支持自己既小學雞FANS都反自己
達狗算唔算一鋪清左袋?

都係果句啦, 未紅就叫兄弟, 紅左當你契弟